[統計] 大家反支既原因係乜野

各位巴打 入黎留個言
我知道呢度D巴打全部都反支/反共

但係我想知道大家反既原因係乜野
入黎留個言比大家反思一下都好

大家都底唔鍾意支那D乜野呢?

I love China

We are Chinese

China No.1

多角度入侵打壓蠶食香港
司法: 紅底官, 釋法, 中國國歌法
立法: dq, 修改議事規則
行政: 唔跟程序(西九故宮), 干預司法(請中國釋法), 立法(dq)
教育: 普教中, 假中史
文化: 推普滅粵，合拍片

五毛之中你都算最低質

金融: 任由劣質假數中國公司嚟港上市, 洗黑錢

經濟: 任由租金上揚, 打壓小生意; 引入自由行, 經濟推動依靠單一來源

房屋: 政府高官地產商中國高官係地產市場既得利益者, 拒絕大幅增加居屋供應, 租金管制等政策

五毛唔係咁睇喎，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

輸出劣質文化
搶香港土地 公帑
無民主

入境: 每日150單程新殖民, 未計借讀書工作嚟港殖民

儒家文化 乸形民族
唔識享樂 垃圾華人（包括自己）
保守

網絡：派五毛亂登

周邊d 支那人搞到我反
原本河水不犯井水 相安無事

係，網絡報紙電視台控制輿論, 五毛, 維穩新聞, ban hktv

樓，錢，女

日日搞鳩我既生活....文化...思想自由，咁都唔撚反仲係人？

無得解，細細個已經覺得中國人好乞我憎

因為共產黨

諗唔到有咩原因唔反支

因為中國共產黨係人類嘅邪惡